{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009610",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "느린여름"
    },
    "text": "タルトとスコーンは11時以降に順次ご用意いたします。 ペットは首輪を着用し、10kg未満であれば室内に入ることができ、スーツケースを使用することもできます。 メニューとしては、エグタルト、ゆっくり夏ラテ、スモルラテ、クリームコーヒー（ブラック/ホワイト）、グレープフルーツエイド、清みかん茶、カプチーノ、ハニーレモンブラックティー、カモミール、ミルクティー、抹茶ラテ、アメリカーノがあり、価格はそれぞれ3,500ウォン、6,500ウォン、 5,500ウォン、6,000ウォン、6,500ウォン、5,000ウォン、4,500ウォン、6,500ウォン、6,000ウォン、6,500ウォン、6,500ウォン、4,000ウォンです。 Instagramで詳細情報を確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "エグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンは何時からご用意いたしますか？",
            "answer": "11時以降に順次ご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "ペットは室内に入ることができますか？",
            "answer": "首輪を着用し、10kg未満であれば室内に入ることができます。"
        },
        {
            "question": "スーツケースを使用することはできますか？",
            "answer": "はい、スーツケースを使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "エグタルト、ゆっくり夏ラテ、スモルラテ、クリームコーヒー（ブラック/ホワイト）、グレープフルーツエイド、清みかん茶、カプチーノ、ハニーレモンブラックティー、カモミール、ミルクティー、抹茶ラテ、アメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "エグタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆっくり夏ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモルラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラックは6,000ウォン、ホワイトは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清みかん茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーレモンブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カモミールの価格はいくらですか？",
            "answer": "6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "詳細情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "Instagramで詳細情報を確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 497
    }
}